有無人成日懷緬過去？

如題？ 係米唔應該？

係

係係係

成日都會回憶以前嘅朋友

來忘掉錯對

常陶醉？

活在過去
活在未來
都唔會開心

活在當下啦

我，想戒

如何回到當時

會上癮 無視呢家發生既事